［14倍價錢］今年Tvb每30秒黃金時段廣告費係14萬 3，ViuTV 只係收1萬1千咋！

剛分享的對談，應參考上列數字：TVB大台何時才能終結？

▶️ 由慣性收視到串流平台：新世代還會看電視嗎？ViuTV總經理魯庭暉對談

(Table: 明報）

push we love ViuTV